匯控$30都企唔住，我頭先落分行講嘢都大聲啲

我一入去就一嘢就推撚開counter個客
個teller竟然叫我排隊
我話你間公司就嚟執笠
仲好意思叫我排隊
你都痴撚線

有個RM衝咗埋嚟幫拖
叫我尊重自己，守吓規矩
我話你間公司最鐘意幫人洗黑錢，仲叫我守規矩
你會唔會忽撚咗？我要規矩做乜尻要用你
你信唔信我沽到你得返$20等你無得撈
個黑絲RM即刻哭能咗

雖然係嬲
但大庭廣眾搞喊個女人
個撚個都望住我
搞到我都有啲唔好意思

只能怪自己唔爭氣
全副身家得返$40
無得用ATM
一定要去counter先攞到錢

哦

樓主好質😂🤙🏾🤙🏾

樓主skskr🤙🤙🤙🤙🤙

你現場除褲吊佢應該都唔會反抗

樓主666🤙🤙🤙

無叫佢跪低？

做咩會反抗? 佢預咗啲客洗黑錢, 咁強姦RM有乜出奇?

你得40$
成副身家仲值錢過匯豐

仲有40蚊過幾日可以allin埋落去買2股

$40夠買多一股匯豐wor, 宥剩仲可以買份蘋果

9/10
冇是咁的 扣一分

好霸氣 真男人

排緊隊唔敢出聲

1/10 冇是咁的 重作

屌 好撚型

大大聲屌尻佢啦

問佢地幫人洗黑錢又唔見咁撚慢

型

樓豬好型

臨尾寫40蚊有點劃蛇㖭足，因為文章已經將粗人既性格顯露出黎
情節唔錯，7/10

自己股票孖展都唔敢做

ching好波

我覺得係畫龍點睛

感謝有誠意的文章評論

買一股做佢股東，同個RM講老闆教訓個伙記唔撚得呀

等佢冇等撈 跪低幫你含

再跌,就捉鳩佢銀行D女黎屌,當收息

屌,下次咁撚型嗰陣拍埋片等大家開心下

勁！

你信唔信我沽到你得返$20等你無得撈

惡意沽空 拉得

樓主nb

ok.wo

40蚊夠買一股

買完聽日再去分行 話自己係股東 股東要排隊天荒夜譚

雖然樓主得$40，但想幫樓主含

申利 巴

出左水

閱
5分，有進步空間

0/10
無黑絲rm圖

ok not bad

火車便當

《環時》：匯豐、FedEx 或列入中方《不可靠實體清單》

人地都係值30蚊 還曬都差你10蚊 個rm實㬨到賴屎

牛b🤙🤙

潮文

Flow 很好

無黑c圖-10分
最尾40蚊多左-10分

整體80/100😂

C Hing ho ball

已閱

推

能撚不分，抵你成世用hsbc

咁撚惡毒

啱先見到樓主 真心覺得好型濕撚晒

屌

熊巴

樓主ho ball

屌得好

服務OFAC名單算唔算守規矩

9/10,扣一分因為冇甜

樓主很坑爹

比個户口黎
請你食飯啦
咁慘

好有男人味

已追蹤

tvb 員工反而好沙塵

我份身家仲多過你隻股呀!排隊

請尊重，謝謝！

日日連續打cold call過黎，我都屌佢地奶共就打返去打陸啦搵客啦

多咗啦。

屌你老母無圖開咁post

黐線

咩事

參考圖片
左邊個個哭能咗

叫人轉$60俾你再去禁機啦

7/10

如果有埋叫Rm跪底就完美
差咁啲
8/10

想識

邊間分行？ 下次去話我知。

呢個笑話好撚好笑

我著黑絲 你都照鬧

好想比homelander用激光射我屎眼

就快夠買2股

高質

🐮👶☠🐦

連登仔勁
燈到上返$30

樓主女子笑

666 ching u skr man

此帖必火🤙🤙🤙

係你權利

過兩日跌停左 買唔到啦

skr skr

雖然下午未開市，但你係是日精選

笑撚死

侽口黑絲係唔係清姐

我都係睇到40蚊嗰下笑咗出黎
不過嘈醒咗隻貓

等到個價跌到20蚊你仲可以大大聲同佢講連我都買得起你呀！

好L野

無圖唔信

樓主高汁

希望連登多d呢種post
唔好咁多怨氣post

我未睇到果段以為樓主起馬一球美金想搵人洗

唔係中資，唔計

咁應該掉返轉，吊我啦，罰我啦

skr你老母咩支那仔

好高汁，劇情緊湊

新潮文

cool man

樓主好波

大大聲講
幫支那閪洗錢咁快手？
我地香港小市民你就咁惡
拉隊去渣打！

型到爆

樓豬好型 想含

有冇人話老細要唔要coffee 呀 !

我有！

三幕劇結構

原文係咪cut唔到有線黎

能否成為潮文

呢個年頭竟然仲有咁高質嘅潛力文
支持粵文原創！！！
希望可以變潮文

神作

值得學習

是咁的
見到匯控跌穿30蚊
又入開中環 咪順路入去總店撚下班職員囉

咁一入銀行，就見到個一睇就係00後嘅懵炳喺門口sell客
我見佢個樣鳩下鳩下咁咪過去撩下佢

我：
00後：

：依間匯豐銀行嚟㗎？
：係吖
：嘩勁喎 匯控依家幾多錢一股？
：29.9
：30蚊都無 都夠膽死話自己係大企業?
：咁...咁我地真係大企業吖嘛

我聽到即刻火都嚟埋
一嘢喝鳩佢

你同我跪喺度！

佢俾我嘅氣勢嚇到一嘢跪咗喺度喊

：屌你老母你地啲00後食屎大定飲尿大
全部都廢柴嚟，冇撚柒閪用
我嗰個年代匯控70蚊一股架
依家得返30蚊唔夠，俾人屌兩屌就喊到成隻豬咁
唔怪得之人人都話匯豐垃圾嚟 專回收返你依班垃圾
我一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
我先停，放佢一馬
反正啲低等人種都屌唔醒㗎啦

個黑絲RM即刻哭能咗
樓主成功征服

認同
始終覺得差咁啲野

原來係你
我排後面見到前面推人仲以為咩野事
個女經理冇事
我問佢兩句點佢捉左我入房屌左次閪
樓主放心啦

有$40夠買佢一股做股東啦

跌穿$20就叫啲銀行女出嚟做雞還錢

係咪覺得自己好撚潮 支那低劣種

原來果條友係你
你鬧到條女喊果陣真係好型

Hi? 以為自己吳亦凡?

你副身家都仲夠買一股呀congrats

屌你,笑死我

大陸狗食屎啦 嘜撚666 屌你老母返大陸啦

食屎啦大陸狗

支那狗仔

認真 以前排隊去開戶口 見到大貓班staff既咀臉同語氣係睇唔起local客 答都唔想答你野, 對班財大氣粗既普通話人士就烚熟狗頭咁 依家係咪仲係咁？

無撚柒錯
尤其開公司戶口
大陸人公司一定serve 尻你
香港人公司？ 玩你一兩個月交好柒多文件再reject 你

是

精神有問題就睇醫生啦屌你老母😂😂😂

得返6千億市值...

笑左...

英國果邊兌換番$29都穿埋，可以再大聲啲屌

將你係$80高追既怨氣發洩係個rm身上$30蚊啊啦,$25蚊啊啦

我都要開過公司戶口，已被hsbc reject左，有無邊間易開？

所有中支

左一比樓主屌到喊

5仔講樓主篇文
不過係youtube果個5仔

233333

666

笑左

係勁嘅

食屎狗嚟，我有批準佢講咩，佢戶口係咪多過我少少？

潮文唔是咁易寫的

樓主777 即刻唔同曬

g持樓主

dbs 應該最易